(有片) 觀塘站放火單case連登仔可能炒咗車

相關討論：

4號晚有人影咗觀塘站月台有popo：
連登之前話觀塘站燶晒係因為popo放火，4號晚拍片者拍片嗰陣九龍灣站開始封，唔停牛頭角，條片最後幾秒到觀塘站，2:49影到去黃埔個月台有車開住門運popo，啲popo係向住車廂方向行入去

拍片者跟住搭返轉頭，影住架車飛埋九龍灣，片段開頭隱約見到個時間係21:12，離觀塘線全停仲有一段時間

10 月 4 日觀塘站，係被popo自己縱火時序分析：
7:50 立場新聞 live 影到示威者破壞完再逃走，返轉頭再影站內情況，服務站依然完好,之前示威者只是敲爛東西，完全無用火的東西，甚至有用消防喉射水意圖破壞電子設施，效果是更難起火。
9:00 有市民影到觀塘站已經有防暴
10:17 地鐵宣布關站
10:30 消防正在撲火

綜合拍片者同明報新聞，當晚時序分析：
19:50 觀塘封站
21:00 九龍灣封站
21:03 popo上咗觀塘月台 (21:00呢個時間的確有popo喺觀塘站出現)
21:12前 運popo的列車已經離開觀塘站
21:51 觀塘線全停

利申：唔係想幫黨鐵或popo，大家要再fact check一下觀塘站當晚邊個燒到爙晒

一定係
冇炒車

係呀；呀sir 一定係示威者做；；sir 重有無多d片

關站都可以有狗係入面 完

block

你係咪想表示「載完狗之後觀塘線全停，所以唔關popo事」？

10.1 黨鐵全線停，咪又係繼續載狗
全線停係唔載人咋

睇片，載狗嗰一刻觀塘線仲未停晒